對所有新人區議員一個建議，派月曆，準備定揮春

已經到左12月，雖然而家去印可能都唔多夠時間
而各政黨可能已經有合作開既一直做緊

傳單可能入唔到屋，接左既人行幾步就垃圾桶見
但月曆同揮春分分鐘可以留係屋企入面一年以上
最重要係比人知道自己果區既議員係乜水

雖然係蛇齋餅糭一環，但每年都換月曆係必然既事侯任議員未有津貼可能要比一筆唔算少既錢
但入屋真係好重要

可能成家得一個人係黃既，其他屋企人投完你
都唔知乜水，呢張月曆就有最基本既宣傳效果

唔好睇小只係出個名既影響力
好多時遊離票，入到票站見到個名認得就投佢一票

資源可能短缺就試試同返同區議員合作搞
搞眾籌都可以諗，大量印會平好多

大家幫手諗諗行唔行得通

訂造一堆揮春紅紙準備派街站
最緊要底有議員名

印定又得，街坊講要寫乜都得
不過自己寫要練好手字/搵書法打手幫寫

好多家庭都唔係全黃或全藍
將你個名打入屋係第一步

真係好多淺藍既人投完你一票都唔知你乜水架

推

幾多錢都要使，年曆、月曆、利是封、揮春、環保袋一定要而家開始安排，建制就係靠呢啲賣廣告，唔信你而家行去啲無法團嘅單位到，幾多門口貼住 xxx議員辦事處。一家貼，全層都識果個議員。

利是封同環保袋都唔記得左

呢啲野好多時都好需要用到
除非真係去到好憎藍色或黃色

只要係街站派
一般人都會接左佢黎用

以前仲有藉口話無錢無資源。
而家每個月3萬蚊人工，就算區議會無得claim 呢啲錢，議員拎埋份糧出來都要做呢啲廣告。
功利啲講句，小財唔出，大財唔入。你想有得連任呢啲錢一定要使！

雖然未上任
資金可能會手緊
但真係值得立即去做

夾埋同區區議員一齊印幾個人人名
大量批次去造會降好多成本

量血壓，驗糖尿

天氣開始凍
要關懷老人家

希望父母屋企唔駛再貼民賤聯揮春

拿 你知唔知呢啲嘢 有乜問題

咪就係冇問題囉

搵啲學者寫吓揮春

記住 探吓婆婆伯伯

人地肯由投左20幾年嘅民建聯，轉投個新人，一定要加倍做足。
新年前，議員搵2個禮拜上門，噓寒問暖唔少得。
大時大節，父親節母親節，人唔到禮都要到，送枝花送隻鹹肉糭。上門前記得同法團打招呼，唔係入唔到屋咩都做唔到。
每幢大廈都要培養到起碼1個核心會員，等佢幫你做廣告，免費宣傳。

每個月份，一句口號。

年年都唔接
而家我諗大家應該要接
接完破壞佢再丟

諗起兩張揮春寫上：「光復香港，時代革命」

地區樁腳一定唔可以睇少

接完再兜面丟返俾佢

記得擺餅仔同茶喺檯比佢哋食

嚟緊聖誕節

扮下聖誕老人派下士的仔糖做下門面都要啦

總之過時過節出嚟露下面，民賤平時做咩，你要做多人兩倍實冇死

探老人院
搶老人票

老人家最主要係傳統節日。

一月尾就到
所以真係要plan定去做

門面野一定要做
以前建制做開嘅都要跟住做
啲老野剩係睇呢啲
有著數咩都得

我驚你又俾人話人血饅頭
有D野係要預早做, 無得臨尾先黎
1. 登記做選民定律黎, 唔好同我拗
2. 功能組別選民請舉手
工程界
註冊的專業工程師及有權在香港工程師學會的大會上表決的該會會員
勞工界
在過去 12 個月運作的工會都可以登記成為勞工界選民 我知好難
飲食界
選民包括所有食物業牌照的持有人
體育、演藝、文化及出版界
體育、藝術、電影、出版或電視相關團體或公司的代表(之前有人講過體育會)
其他果D 可能都太遲...

Agger

雖然好撚憎親共派嗰啲撚屎蛇齋餅糭 但真係對付老人家嘅好方法 你喺區會大會細會開咗幾多會 做咗幾多野 啲人係睇唔到 反而派吓野露吓面俾啲甜頭咁啲老野就覺得你做到野 所以呢啲細節野一定要做 仲要學親共派咁做足佢

黃色文具鋪

最簡單可以寫下揮春、派下小禮物咁......其實最緊要都係多d葡頭 同老人家9up下 佢地就會記得你

早排見個義工用候選人名同公仔既環保斜孭袋幾靚
勁想問佢點樣攞，幫佢宣傳下

希望新任區議員可以養起黃店印刷廠，幫手用錢搞起個黃色經濟圈

仲有利是封，一定要做

大家要玩蛇齋餅糭
仲要玩得痴線過獻世派

揮春: 光復香港 時代革命

附近街鋪都要做呀
特別係新年仝恭賀果張
以前民建聯年年派 好多鋪頭會拎嚟貼
而家你貼民建聯=要求裝修
所以各區議員要識做

環保袋最實際 出街又睇到 返到屋企個個輪住用又睇到

冬至就到
老人家過冬大過年

癬家比多啲建議

推1/5

push

推2/5

閒時搞下啲旅行團 團購下啲平價野
派下揮春 月曆 環保袋
搞下親子活動 照顧下老人家身體健康
搞好啲交通
長做長有